因為喺美國 警察一早開槍打死你班暴徒

美3警開槍擊斃黑人僅1人被控 多地爆示威兩警中槍

平民槍權